全民大合唱歌詞

圖片轉自各大媒體

見到好多人都未知毅進仔個full version
有airdrop 就airdrop 身邊嘅人啦

915
915
915
915

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可